葉劉：感謝黨讚賞 為主權發聲並非有意刷鞋 涉疆品牌不用燒 停用即可

葉劉淑儀感激國台辦點名稱讚 形容是「無意的收獲」

行政會議成員、新民黨主席葉劉淑儀日前被國台辦發言人朱鳳蓮點名稱讚，指她在一場外媒主辦的研討會上，離場抗議有與會者指「台灣是國家」，是表達正義之聲，作出有力批駁。葉劉淑儀表示，感激國台辦的讚揚，形容是無意的收獲，說答應出席研討會前，不知道同場有「台獨份子」。

葉劉淑儀又表示，已決定停買及停用牽涉「新疆棉風波」的品牌產品，但不認為需要採取進一步行動，包括銷毀現有產品。

原文網址：

唔燒都應該掉撚左佢啦...停用

但不認為需要採取進一步行動，包括銷毀現有產品。

假愛国

佢醒呀，喺其他建制未燒果時先出咗聲先。唔係一陣人哋燒h&m，佢燒burberry

做表咩態度，黨都唔會比你做特首架啦

佢心底嗰句係：真金白銀買番嚟，燒咗佢？你都痴線嘅！

《個個表態，人人過關》的時代又來臨，而家伸延到腥港

停用不代表不買

帶個袋出街唔裝野＝停用

個女繼續留係英國效忠英女王

葉劉外國護照

唔燒？！愛国既同包燒曬啦喎
你係咪中國人
係咪唔愛国
不忠誠的廢物

可以繼續買，買完唔用